長和回應合資公司被美國列黑名單：一早已出售全部股權

《經濟通通訊社２２日專訊》長和（００００１）回應美國商務部將重慶和記奧普泰通信技術有限公司列入「軍事終端用戶（Ｍｉｌｉｔａｒｙ Ｅｎｄ Ｕｓｅｒ）」清單中，指出集團已於２０１５年將此公司全部股份售予另一機構。因此，集團已沒有持有該公司任何股權，亦與該公司無任何關係。該公司其後已更名為「重慶奧普泰通信技術有限公司」。 美國商務部周一（２１日）宣布，工業和安全局（ＢＩＳ）將修改出口管理條例，將１０３間中俄實體列入「軍事終端用戶」清單中，限制該些實體購買美國的商品或技術；名單亦包括香港飛行服務隊，以及長和旗下與中國普天資訊產業、北京及重慶奧普泰員工聯合投資組建的重慶和記奧普泰通信技術有限公司。（ｃｗ）

早著先機

邊度經濟遭遇危機?? 我冇聽政府講過喎...

又行快幾步

誠哥係咪有黑科技晌手？
好似有預知能力咁………
放哂就出事………

間公司仲留住和記個名呃人

佢咁多年全世界政商界既針多到唔在講，本身集團既智囊又屈，再加上誠哥自己獨具慧眼，真係天時地利人和乜都係晒佢到，邊有得輸...

誠哥落order有邊次會錯

2020-11-30改咗名

佢有咩野係睇唔透

中環中心又係誠哥另一經典
但當年勁多人笑尻誠哥

你睇下佢幾多精英出謀獻策

15年沽 ...

+x 係deep state旗手黎

行快5年

我走先 你慢慢比人制裁

佢咁多年都係咁

誠哥自己本身已經係黑科技啦

神

我開始信香港真係有李氏力場

誠哥獲獲都撚狗咁撚支那仔

李生先知嚟

黑雨八號掛撚飽去

誠哥又贏

忘記和記

班精英係不停去計同諗有咩危機同解決方案，凡事只要個頭開得好，好多嘢就順水推舟，水到渠成。

代客泊車咋

蝗語 - 黑科技

Risk Management真係好重要。不過好多人唔理。

因為真係要有料之人去做先有用，d中型公司risk management部門嘅人得啖笑，班友呃飯既

笑撚死,又係"班精英"
係啊,得誠哥有精英啊,誠哥請曬全世界精英啊
班精英仲6,70年前開始幫佢幫到宜家
誠哥如果無呢班精英,屎都無得佢食啊

比人制裁唔係要光榮嫁咩
李曱甴死出黎話唔關佢事，愛国愛到佢咁難睇
人黎同我抄佢家犯国安呀

人地識幾多人
每日收到幾多情報

未來人

自由市場經濟😂

做乜鳩

誠哥真係好撚死勁

誠哥喺天文台應該都識唔少人

中環中心依家好似蝕到仆街

誠哥走得快
肯定有估怪

大陸有出現過經濟危機咩？

我真係好鍾意用一個成語形容李+X

金蟬脫殼
佢出手嘅準繩度令D大孖沙都覺得望塵莫及

調返轉諗

馬雲當年仲恥笑李嘉誠過晒氣

大把大集團有所謂智囊啦 咪又係on99
但有誠哥就唔同

無返少少智慧點白手起家

個危機仲要係佢哋自己摧毀free market而嚟嘅

馬雲重走唔走到

誠哥好野

想知條友係唔係俾黨收左皮

誠哥真係永無甩拖

做risk management嘅人首先要熟悉行頭、豐富商業常識、學歷又要唔差仲要交際手腕強。

愛侵力:deep state

佢外父科水起家

雖然唔係預知面未來
但係証明咗愈有錢接收既資訊愈係最快

我一早割左啦

被割埋啦

賺少啲
止大蝕

我和疆屍有個約會之未來報告

X哥係企係智慧的高點
唔通同共匪講道德咩

記唔記得最近有個咩股票投資方法
就係跟住指數黎買
跟長和合資唔出奇
早幾年直頭成座商樓咁買

唔識用都可以敗家㗎 我哋嘅甴大大咪係

馬雲(就快坐監)

誠哥手法最強地方係一諾千金同用人不疑，做高層最艱難就點樣令下面execute個order，馬後炮啲講回顧誠哥投資方面唔係特別叻，呢30年金融地產投資組合升值率都比唔上呢十年嘅facebook／tesla

唔係好似
係直頭

接誠哥中環中心火棒｜
福建富豪兼政協許榮茂被拖租2100萬
直擊租霸清場「走佬」
| 2020-12-21 | 壹週刊

疫市工商｜
「磁帶大王」陳秉志劈25%減持中環中心
39樓兩單位1.29億沽

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

真係好撚勁

跟住李生行係唔會有錯..

潮州人比較保守 所以佢個集團係傾向穩陣

誠哥有8.5% ZM都唔叻

誠哥投資facebook時，facebook都未上市

但係1號都係跌到仆街

其實佢試過差啲敗家㗎，只係運氣救咗佢，當年如果佢唔係開金口許下承諾過到一關，誠哥下場可能同黃玉郎一樣。

只係佢係8964後押中香港地產承勢而起，之後佢分散投資石油同加拿大地產都無合理回報

我無笑你D支畜，血濃於水Y

其實係驚爆危機嘅術語

成日都見到有呢啲謬論....... 攞嚟講 二世祖就話啫,

一萬個連登仔 回到過去 進入李嘉誠身體, 咁打賭一萬個都唔會有李嘉誠今日嘅身家同地位.

交際手腕係for what

平時讀書多姐
你估係港共班飲飲食食班柒頭咩

誠哥需唔需要請打雜？

我覺得最勁係令到啲商家猛人唔會起佢尾注，點樣管理啲人才

risk management 同 legal 有乜分別？
我公司幾乎金部都係律師

誠哥：想搞鳩我？無咁易既

大陸佬咁奸都唔夠城哥玩

林鄭就係無交際手腕
你話重唔重要

戴相龍倡貪官財產劃入養老儲備

別讓李+x 跑了

和記環球電訊咪一路keep住和記個名
但賣走咗

誠：who?

對比世界上嘅超級富豪，誠哥唔算出色，起碼呢30年佢嘅團隊都保守地深度投資在地產方面，至於2013年投資ZM唔係佢眼光，而係佢honey嘗試幫佢將碼頭變賣後嘅錢拎去投資新興產業。

誠哥就快勁過CIA

佢本身就係超級大孖沙

誠哥一出手

咁佢honey都係佢團隊之一
原來除咗ZM誠哥仲有FB
不過捐咗落基金會

通常唔會即改
"靚老母"買IBM PC業務
IBM都比佢用5年IBM品牌

螞蟻單嘢有眼見
下場已經注定咗

科技股主要靠佢honey眼光，唔多關誠哥事

其實佢honey同頭馬先係最強嘅矛盾，誠哥只係一舊千足黃金嘅定海神針

收風

真係心水清到行多幾步

不停賣香港資產 叫香港人走

其實誠哥有無試過 生意上/投資上 奶嘢？

最好笑好似話依家新業主損手爛腳，結果又係由呀誠哥低價買返

大佬做生意梗係講金 唔通講心呀？

跟誠哥
唔會死錯人

最堅嘅係肯信人
香港好多有錢佬都有班智囊,
不過佢哋好多都係信自己多過信班智囊

馬雲消失左大半年

別讓李嘉誠......

話晒書香世代，發財立品呢啲儒家思想係佢人生一部分。

而且佢年青時落難香港，點會唔明白共產黨啲閪嘢，身體永遠都係最誠實

xgor最勁唔好賺盡
永遠有人接佢貨 永遠有位走
依d真係富貴命

係頂級大孖沙

呢個過氣首富

誠哥

唔知邊個租客

世界永遠圍住佢轉

又走甩

咁有事運氣真係救人一命嘅

Deep state

不過咁喎，中型公司有條友彈出黎同你講係支那撤資
有幾多老細當時肯聽呀

咪係，新華社挑起對支那共匪不信任，拉得

唔同，兩條team嚟嘅，從來就只有佢honey上去OOCL搵老懵董細佬，未見過打工皇帝

大把市值過百億既上市公司risk management function/ internal audit 呢D唔等洗野 都係按上市要求得個樣

黑名單唔係一日半日話入就入
一定有人俾料佢架啦

改咗啦
環球全域電訊

00後?

不過英文簡稱繼續用HGC

Angel放假

係
唔企係道德高地 犯國安法
要拉誠哥

所謂首富都係代表中国hold住d錢、做白手套，誠哥d錢就真係自己搵自己洗

唔關事，商人從來冇政治觸覺，就算同權貴都係只談利益，資本力量自然聚集。

乃公因為誕生咗一個9千萬恐怖分子畸形模式，所以每20年就要reset一次，唔係嘅話資本權力會過大，聖上就係撳完reset制都無反應先走去做終身制，佢嘅情況同大豆侵一L樣，Deepstate控制9千萬恐怖分子係聖上眼中係罪無可恕，必須要進行中央集權

所以個個都想做白手套囉，因為係唔需要用腦

係嫁，不過最後都要睇班𡃁質數，廢既做乜都無用

長和咪一樣跌到嘔

咁好打，入華山派出所啦

唯才是用與唯奶是用既分別

最重要係誠哥同班精英信唔過共產黨
人哋真係放眼全世界，唔會好似班奶共商人咁
日日14億人市場

其實一早放晒風啦
你班連登仔當初有份推「香港人權法」
民主共和兩黨議員都出晒聲話會制裁中方中資
心水清嘅都知道實推到

唔under和記啫

當年個個當馬雲係中國神話，係大陸冇黨嘅祝福，邊會比你做首富
佢算唔算跌得最快嘅所謂首富

誠哥永遠走快一步，做到佢後代嘅，到底前世做咩好事

已經有一成水位畀人賺，曾經有一層拆散咗賣過四萬蚊一呎，絕對交到貨(四百億計平均只係三萬二蚊一呢)。

支那高官舉家移民走資又點計

成個小學雞咁 尷尬

賣仔莫摸頭，誠哥第一棟插旗中環嘅係同地鐵公司合作嘅環球大廈，起完就賣散晒，而家咪變咗賓賓商場同寫字樓炒家樂園

以前去過朋友間屋企公司，都中上大既家族公司，危機管理個班人係幫我個二世祖朋友沖咖啡，處理下公司冷氣滴水，唔夠凍個d,後尾先知個個成二皮幾三皮，我都想入去呃下飯食

啲人話大陸雙馬幾叻幾勁過誠哥！ 老實講誠哥先係最勁！嗰雙馬都係抄人起家唔係純粹技術科技勁 而且同amazon fb 呢啲由冇到有嘅先係勁！雙馬抄完食住中國大陸個市場先咁有錢！可惜當你幾努力都好 帳面財富去到頭廿全世界。但係都係中共嘅錢自己都用唔到得虛銜！ 誠哥早在12年後走人 低買高賣自己落代唔使共有化！ 可謂前天古人！

咁你啱
佢有眼光同能力發大

佢有講過咩？

咁你請班精英番嚟都要信人意見,
香港班富豪二代請班精英番嚟只係想人認同佢自己提出意見就冇計啦

中國有撚首富咩
普天之下莫非王土啲錢全部都係黨嘅

勁撚到

誠哥永遠比人哋早

廢話 唔通窮撚收風會仲快？

只要知道支那既本質，根本就人人都可以做誠哥
支那狗有黨，唔驚既

神一樣嘅對手

誠哥咁神

唔記得 講多d

真係經典，一個所謂財經編輯話誠哥睇錯市，篇文仲要咁啱百萬人上街前刊登

再世孔明

佢係未來人？

其實佢啱 好像講到得誠哥有精英咁

「這是互聯網的時代，不再屬於李嘉誠了。李嘉誠在他那個時代，真的很不錯，但現在已不可能出現另一個李嘉誠……10年之間四大家族，市值都不及騰訊加上阿里！」

乜有國安法，唔係更加繁榮穩定咩

好多人加誠哥自己都講 佢本人唔係神人級 但佢識用人 加有智慧有魅力 好多叻人都肯幫佢做野 捧咗佢上去

佢根本就係 CIA 金主之一

咁大棟中環中心要一炮過賣曬，邊可能食到盡，所以留一成利潤係合理，但誠哥實際收到400 億資金 先係最大贏家。

董建華每星期要同李嘉誠開一次會匯報香港情況，你覺得一個小小天文台敢唔敢逆李生？

上次開政協佢幫大仔報左病假，發燒。四叔個仔跛左都要去。

誠哥係以佢個基金持有Facebook ，賺幾多無人知（誠哥先係Deep State)

自己身體力行去英國。

誠哥呢啲先係贏

誠哥睇透晒阿小學雞啫，知道實出事

人地請班高智商刷鞋仔令自己感覺良好覺得你幾叻都係同我打工，誠哥用人都會尊重人，聽人意見，呢個就會好大分別

佢係玩緊 sim earth

覺得佢響人材同收消息可面洗好多錢

超人即是超人. 咩野都快人一步....走人.

上次大陸樓市問題.又話關長和.
長和好串咁回.我早就賣晒唔關我事.

so???你用自己個source自打嘴巴？

中環中心

所以誠哥係真係好撚勁
比1成水位你執,等人計過著數可以接手
而家真係笑死 今年重要仆直+外資走鳩晒

佢地貪心唔走者，你2018/2019 上半年都出到貨。

佢地好似借左貴mortage 2年內未必夠cover
同埋佢班屎忽鬼想賺, 就算回到本點會想走
貪字得個.......

咪撚玩啦，蚛蟈點會有經濟危機呀

「中國語言生活狀況報告」
恭喜你成為中国人

goodest logic

收租要收幾耐先有400 億？？

仲有件王建林

你睇淨係睇viutv楷仔用半隻手都撳住cctvb屌就知誠哥養落個班智囊團幾有料啦

誠哥個名/地位可能>>>>>>精英
呢樣應該先係富豪嘅比較

我想跟誠哥搵食